（求救）WIN7detect唔到PS4手掣

小弟之前係steam買咗dark souls, 幾個月前用ps4手掣連落win7到玩都好順利

近日因為佢dlc出咗所以想開返隻ds3嚟玩, 點知發現個部電腦detect唔到個手掣嘅存在, 搞到玩唔到

係「裝置和印表機」到搵唔到有手掣的存在... (明明以前會有)

以前會係咁 (上網搵的example)

上網搵咗好耐都搵唔到解決方法, 我覺得係少咗個驅動程式, 但又唔知少咗d咩, 同埋去邊到down返

睇裝置管理員又冇咗舊「遊戲控制器」的驅動程式

唔知有冇用, 但都試過裝埋呢舊野

我又以為係個手掣有問題, 但係連返落ps4到又好順暢完全冇事
一連落電腦到就冇反應, 但係後面會著橙燈顯示係連到+差緊電
所以我覺得應該係我部電腦有問題, 但係我唔知可以點算

求全能的連登大神幫幫手

用xbox囉

如果真係解決唔到我就去買過個xbox手掣

諗住既然有個ps4手掣可以用就唔洗再曬錢買

用DS4 Tools 可以google下教學
Win7冇Win10 咁煩

我最後都係買咗個Xbox one手掣, 仲將win7升咗上win10, 都係用唔到...

部電腦根本search唔到手掣嘅裝置, 可以點算

攪咁多飛機
Ps4制+佢條usb線吉落電腦用得啦

我半年前都係咁就用到
但係依家唔知做乜就突然用唔到
如果用到我就唔洗搞咁多飛機
btw thanks

手制係唔係有RESET架?
係就禁住幾秒先再隊落USB試試

ps4個reset制係for佢Detect ps4果陣reset, 試過照試下禁完先隊落usb都係唔得
xbox手掣就今日先新買唔知點reset... 不過禁得嘅制都禁過曬, 都係冇反應